連登好撚廢呀 英文文宣/新聞乜都冇

近幾日被自殺資料

有外國fd問我
有冇啲明確啲嘅資料 stats etc
佢哋睇得明嘅材料
我一張都搵唔到佢哋睇
就算到都係廣東話

連隔離海台灣人都睇唔明呀

全部數據都係圍爐打飛機

有冇對外嘅新聞網呀
有冇英文材料呀
連登IG page做咗幾日英文
又變返晒廣東話字

再唔係佢哋就睇CNN /SCMP洗腦
點贏呀

人就係懶鳩
有啲嘢唔喂埋落口佢哋唔會睇
有冇英文IG /FB專頁做重要資料整合

唔係要文宣
係缺平台呀
開個IG/DB page密集式更新新聞啦好嗎

標題有啲錯
唔係欠缺文宣
係冇平台呀屌你個肺

咁點解你唔開？

叫人做係舒服既

咁唔該晒你啦，我都想要，做完放上嚟啦，Thanks

TG grp 有英文文宣台㗎 係你自己冇join 啫

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

佢講得自己啱呀，人就係懶鳩。

我記得有手足有做緊翻譯po既野 不過我搵唔返個post

我可以幫手
但係一日訊息量同新聞咁多
我邊有咁多時間mon晒 post再即刻翻譯

之前話喺連登整個英文台又冇人濕

[國際戰線] 即時英文翻譯文宣，快啲同我share出去！

我揾唔返個英文文宣link 塞尻住佢把口

同埋樓豬唔好做伸手黨 要入TG grp 就自己係連登揾link

我知有group
我都有入
但係唔係下下當我要畀fd睇
要喺個萬人gp度海底撈針掛

畀一個page佢哋follow 唔好

All you need to know about Hong Kong protest 2019

咁你幫下我手啦屌

你都識講要搵返條link幾難呢

我就喺個gp度
同埋我唔係單單要文宣圖
係真係要有source 有文字
自從之前太多fake new 圖
班fd開始唔信我講嘢喇屌

咁你咪自己搵資料組織囉，你話好辛苦嗰啲嘢都係要人做咗先㗎喇。

我班fd話一搵就搵到呢個
仲send埋畀我睇

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

我整左個全世界唯一英文集中介紹整合又唔幫手推上熱門人地鬼佬連初步認知都有困難，我試過自己google chinazi / 時代革命都冇詳細Definition彈出黎

一早upvote 咗

喺外國問人
人哋只係知道protest 咋
反應：not good
佢哋又唔識搵正確資料
乜都唔知
成個google一個正常嘅網都冇
搵埋搵埋又係啲SCMP黨報
喺啲文宣gp叫一齊搞又冇人濕
個個都活喺溫層打飛機

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

其實係你渣喎，咁都比唔到佢

救命 連登唔係放文宣圖

推

近呢兩個月好弱，以前好多人推行動post，而家………琴晚中環人鏈一個熱門都冇。

個個都以為勝利在望
啲戰術post冇晒
何妖畀唔畀人搞
啲狗嘅婚禮
真係唔撚想知
關我撚事咩